[1月新番] 怕痛的我，把防禦力點滿就對了 （4）

主角本條楓在好友白峰理沙推薦下開始遊玩遊戲「NewWorid Online」，創建了名為「梅普露」的角色。作為遊戲初學者，梅普露選擇了不受歡迎的大盾當武器，並因為怕痛而將所有資源用於增進防禦能力，這種形式讓她學到了各種特殊技能並取得罕見裝備，進而在遊戲中創下傳說。

劇透/小說黨 4重加密唔該

1001唔開post

好好睇

啱啱睇完，笑左成集，
不過今集有好多位無錢整動畫咁，大量畫面cutin,每次幾秒，個活動回故又用分幾鐘重播今集

唔玩垃圾驚

擺到明無錢，我諗當初整依套都無諗過佢會紅

笑撚到仆街由頭笑到尾
最尾GM放棄治療

今集好好笑

中國武漢肺炎影響

黎緊魔伊3rei part2 可能仲慘烈

變異形唔係得個50攻？點解可以下下一下秒一隻

佢想點...?

會唔會係武肺影響？少左支國人幫手畫

對Pain個陣黑盾好似未用過暴食
點解唔用黎食pain?

呢幕仲要配埋歌詞個句
異想天開的天使，招來了奇蹟
笑鬼死

次數用晒

打炎帝已經用完.

殺到仲易過Overlord.

50點力量, 唔係直接既攻擊力好似係
技能會根據有幾多點力量而改變

但個盾冇著燈既

最後一句歌詞仲正
"終極的不均衡"

未被污染的清泉

依幕真係好好笑

莎莉放頭髮

果d係咪叫魔力結晶
唔係畫唔切就係之前用技用曬掛

幾時話有part2

可能畫漏左之前佢每用一次就加一粒

影分身點夠你玩

11集中後段打雜魚用咗都唔出奇
Maple打完雜魚之後返據點
之後先輪到聖劍入侵

兩年前 某次event

但頭幾集真係整得幾好

女版安茲

睇唔明把妖刀既效果

咁快開到4

成個大魔王咁樣

Eva 都出埋,無野講啦

真係乜都擺落口

Eva原本係點？點樣似法？
利伸：無睇過

下一季會唔會做到第八次活動

我唔係好記得又搵唔到圖,但背景係全橙,有無師兄有印像

初號機

返去睇 經典

唔係主要係大多數人都冇咩VIT

加上其實正常人大多數都係100左右點數

比到盡200 300 但因為女主D技能倍數幾何加先會出現成千成萬點

其全能力加50點已經好屈加上小說唔係剩係咬

係咬完口中持續噴火燒死哂D人

睇完今集應該對依三張有印象

最後嗰張唔知出處
巨神兵出現在東京之類既名

maple :「這女人肚子裏有微弱的生命反應~~ 」

出影分身
周圍射激光果到笑到我

笑死 變異形清場

風之谷？果個巨神兵

早兩集變怪物已經抄左eva一次啦

打第2階去第3階果隻以經諗起打14使徙

聽日隻手機game會唔會出怪獸maple架

傻仔先玩呢啲咁唔平衡嘅game

最後嗰張係出自宮老嘅風之谷

內閣總辭射線

12 gif

暴虐秒全場
之後仲要7隻暴虐

d手指好幼 好好j

硬係覺得芙蕾德莉卡因為係竹達配所以特別多鏡頭

第二季
如果係一年後應該可以做到3公會合作
小說第5-7有d 悶，可能2期做幾集咁過咗去？
其實網上翻譯唔係太ok 睇到有d 唔明up mud9
等台版6卷出再睇一次

btw congrats 2nd season

我都想加入maple tree friends

撐到最終話終於頂唔住 作監多到 ppt部分有d多

期待二期

尾幾集應該都受武肺影響
冇停播算好彩

係時候2刷

呢幕勁高汁
睇完小說再睇都覺得好笑

咪乜都懶中國肺炎啦 角川年中大把依類求其批少少錢 9做谷下銷量就算嘅動畫

依套野成功係原作唔差+大沼心carry

呢幕好可愛

援力爆錶

小說好笑d

套動畫出乎意料好睇

原來培因同個貓嘴法師有路

分身果段睇唔明
啲分身有本體既實力咁勁？？
同埋奏招技有咩用 同影分身一樣？？

係一樣

今集無曬錢?
去到最尾回憶+PPT
不過作畫都係繼續OK
依套近年爽返動作數一數二流暢

挑戰援交少女排行榜?

其實小說最後開慶功都係gm 播片回憶
動畫冇改到

第2集嗰校服look真係援到爆

從開始到結束，一秒悶場都無

好睇

唔知套野會唔會有第2季呢

有

最尾變左2個盾 應該就係第二季

作為第一季最後一場大戰應感覺太趕收工，
打咗一陣已經直接播插圖算數

培因：佢做麥撚呀⋯⋯

喵化

心理作用
賣女好過賣仔

第12集佢鏡頭同對白明顯比其他人多 (唔計maple同pain)
想知小說係咪都有咁多戲份

好好睇, 唔知會唔會有第二季呢

VIUTV原來跟得咁快

用得D, 等佢買多D野播先

哥斯拉咁

Pain不夠慎重

內閣總辭光束

孖妹又話秘密武器黎
完全冇表現既

最後兩集忍住唔入 post，睇完先敢入嚟
好睇，想快 d 出第二季，十月有就好，唔係就要等到下年
日本好似話呢套強國嗰邊有過億 view，所以一定有第二季
即係網上播高收視佢哋都會有多 D 錢收？

怪獸講嘢把聲真係好撚正

我都以為仲有 D 秘密 Skill 未出
其實 Maple 招 counter 係咪無講點學番嚟？淨係講佢 event 之前學咗咁

第三次event打牛牛換

我想再吐糟一次 點解有弓手既game會有洛克破壞炮

應該有，係我地冇留意

第八話11分鐘左右

打牛牛

女豬完全唔岩我口味
甚至係我最憎果類
所以如果唔係有莎莉我應該第一集就棄左

原來女主同配音個個差唔多名

肉櫻

我老婆

未輪到你

培因讓賽咁

芙蕾德莉卡 -
多戲份正路

所以主角群入面都無出現弓手
唔洗玩 射枝箭仔vs 全彈發射

係三大公會都冇

雖然明知maple會反cup
但係睇左d乜撚野

貓咀

其實開分身
7部機械神全彈發射會唔會仲恐怖

如果奏連抽到幾本分身可唔可以分多幾次

呢個正過主角d隊友

也咩囉

你老婆擔上山可以食成個月 點睇

可不可以用孖妹/伊茲/霞 換 芙蕾德莉卡?

拎撚去換都抵

霞同伊茲好撚正喎
囉孖妹換ok? 換一送一

反正都成日同
出場咁多

Maple痴哂線 笑死
但真係好qq

莎莉正
芙蕾德莉卡更正

我留番莎莉得
其他拎曬去換芙蕾德莉卡

我要 梅普露 + 芙蕾德莉卡 +炎帝 組三大同萌 就OK

點解要選擇
Maple+莎莉+霞+伊茲+蜜伊+米薩莉+芙蕾德莉卡喺晒一個公會咪搞掂

為左令源櫻再起唔受刺激
連名都改做巽幸太郎
仲想點

自由高達
虛閃
下次仲可以有乜

呢套好好睇 maple好正

培因都幾正氣

高LV仲要上齊人地Dbuff打個未完全回技既低LV player叫正氣

可以玩到成個SERVER最高級
本人應該係生意失敗大叔樣

覺得佢吹到天元突破咁仲癲

隻驚有冇話樣要點set?
女主同現實一樣樣

奏都可以係佬黎啦
pain到頭來可能係囡黎

覺得佢全game第一 輸咗唔係賴地硬係覺得自己未夠班果下好正氣姐

公會戰唔通要人地開隻新角同你打先叫正氣咩

連登仔頂多咪做炎帝公會啲補給兵
今日女神收藍水時掂到我隻手 瘋狂打J了

Pain應該係第一個俾女主食ge玩家

都係果句,拖長幾集黎做會好睇好多
飛得太快唔過癮

有得做我唔拘

唔知有冇學到技

第一位比女主含死嘅player
唔怪得唔反抗光榮戰死

聽講小說炎帝得第10

係 因為maple tree friends攪亂左成個活動

如果有第一季, Maple 佢地班人拎神裝既部份可以補返啦.

希望今次中啦
上次抽唔中機械神

仲以為佢地第2,聖劍第1

地母神之獻祭

炎帝之國好慘下
俾楓滅團一次之後，蜜伊博命打到成個公會全滅先搶得返第十
第四天剩低果六個公會都無佢份

比梅普露打堆

拍住 F子機械神過晒最難既關 不過 con 機 20 石都幾底，con 完 GOLG 就可以用 skip 券

孖妹去到最後一集都無咩表演，得遠擊，出親場都鏡像咁打孖出

小說最後係雙子用遠擊 秒左用多重屏障擋嘅喵法師
算唔算有表現

點解佢地唔索性做弓手要拎鎚

設定係咁
Maple 嘅左右手

大混戰期間死晒

掉石仔都掉撚穿人⋯
洗鬼用弓咩⋯

弓可以附加好多效果仲可以加STR
可以有連射,穿透,追蹤等等

當佢哋會拉斷

咁邊個拎第二

今日會長掂到我隻手，聖女又幫我補血

原本覺得呢隻嘢好核突
但一諗到內在係maple就覺得好可愛

弓可能好似ro咁食dex，高dex 高傷害同有命中修正

其實CHATROOM入面班人係咪全部都係大楓樹D人黎

得盾佬係

入面成班都係maple痴漢 盾佬間中會放maple最新消息比人J

又整得幾得意

得到maple批准

你諗多咗
係Maple完全唔知有呢個chatroom嘅存在

動畫冇講
小說盾佬啱啱入公會之後有問過Maple同莎莉可唔可以講佢哋啲嘢

女主好似知
之前盾佬話佢有係討論區女主
問女主呢啲情報可唔可以放上去
女主同莎莉話佢哋講得出黎既都放得

Sor 我罰自己重睇

突然想睇返銀魂MH篇

750出擊pt

根性得返一血 比人捉住咗反抗條毛咩

無人有留意 奏趁混亂攬咗伊茲一下 可恥

屌那星，未試過睇套動畫睇到咁嬲，最後一集睇到條傻西瓜變身食人就Close唔9睇了，垃圾一套

都第4個po啦
仲有d on9仔邊屌邊睇 煩唔煩

你呢D乜9邏輯黎？
唔睇點屌？
如果我連睇都冇睇就屌先係有問題，ok？、
BTW WFC開到幾多個post ? 海x王個個Post都有人屌架啦

嬲到你成套睇晒

原本仲期待緊第一劍點屈，可以同個臭西瓜打下。。。
點知最後。。。。。。。。。。

屌 都睇到黎結局
都仲要用現實角度去諗隻驚......

最後一集大部分玩家都被女角乖乖送去睇遊戲直播，撒花撒花

係啦係啦，好好睇呀屌~
都係走先，好多死忠

鋼煉世界第一

小說有冇講過pain 咩裝咩技，普攻一下斬死人都幾能屈
仲有幾招破防技

收皮啦你

火影世界一

女主咁高防都可以一劍斬到根性都唔叫屈？
睇黎你想睇佢一劍就破埋根性斬死女主

真
攬完雙子攬伊茲
扮女食女
可恥

pain 高佢地30lv 一刀斬死都好合理吖

30 抽 0 4 星
開 NOX 1 抽中左 WHY PLAY ME

MAPLE真心支持討論區

現實一定係毒撚嚟

白盾同白裝仲未出過場既

梅普露堆技離譜，但都係建基於自己本身能力值

冇提過有幾多招，小說插圖都只係大楓樹成員有狀態插圖講有咩技能

第1次show獻身慈愛出過幾十秒

但現實角度黎係冇可能玩到咁吖嘛

其實最後一集做得幾鳩，公會其他人似睇戲多啲
不過本身定位係輕鬆番所以唔太在意

咁認真去睇呢套野你係咪on9

其實小說有冇講過d玩家現實係咩人？

未有提及

第一季係唔係已經完左，同埋睇完成套好似唔見佢用個白色盾既

party嗰度有段動畫冇畫

扮偽娘

如果梅普露係男仔。。。呢度應該仲曳過賢者之孫 手機俠。。。

男人老狗怕痛

10抽中左

今期唔中呀儲咗 6000石 無啦無啦
幫手加個 fd PvuqqtwQ

如果係男人，咁佢應該一早俾人屌到小說都寫唔落去，動畫化就更加冇可能，而我地亦都唔會係度討論

兩個世界啦
百合 廢萌 有分加
打機 穿越 後宮番減哂分

不過都搞唔清莎莉係婆定係梅普露係婆⋯⋯

莎莉係婆
應該係貼仔果隻,

佢幫Maple刷公會錢都得

又係wo

我覺得有d似😂

抽左4000至中
不過幾勁下
60lv1 10000HP 42000防 81000攻

起手有冇話要刷邊隻同幾多彩起

如果maple婆莎莉男主嘅話...咁又唔同wor，起碼叫帶住老婆打機，點知老婆曉飛
又係一個值得期待嘅topic

不過...後宮真係睇到好煩...廢萌正啲

係咪開得？有冇機械神？

所以我都諗左好耐邊隻係男邊隻係婆="=
明明maple似婆但個戰力又似比莎莉高太多咁="=

機械神而家好似唔係pool
d人話最好起手有炎爆伊茲 同埋2星3星伊茲 呢d工具人

當然 抽中你鐘意果d開都得
我果陣都冇刷起手

我4000唔中

不過780出擊pt 仲大過機械神

集郵

巴哈有人po
話似係4月活動出

抽唔到

隻驚d石咁難拎
掛一場得5石
抽次10抽1000石

其實...點解一定要婆...全部變曬仔好似都ok

被動好似幾正 我想佢出朧

依套野同其他外掛類唔同嘅係佢擺明就係有幾9得幾9
唔同你懶講究講設定 乜柒隱世力量 深藏不露 佢擺到明就係唔做作咁歡樂開掛

與其睇男人扮撚晒廢開後宮 我不如睇女明開掛搞姫

聲音經過處理（苦主）

應該係溝埋巨神兵(風之谷？)

lm

刷 2 次首抽都有
不過 50 抽 1 4 星 NOT NEW, 真棄驚, CLS
有無想要我 ACC 叫做升過下

我有齊, 升晒 % 玩左 14 日, 不過 1 日就已經灰心棄

打 boss 用，暫時最難既關打晒，可以用 skip 券

EC bouns up 技升晒

有興趣講低，不過又要等 4 日，因為我今日繼承左 1 次

課過金？
好多5星

隻驚成日派4星 暫時總數好似9隻

得 3 隻係石抽

之前有個盾嘅手機吊繩周邊好想
有冇人放

下面個3招技係點學的
打打下就開 又唔跟順序

睇佢說明，通常出擊次數 or 用技，有 d 就打指定敵人

口大食窮郎

Amazon俾左幾多錢做new world 廣告

係咪會有2

照睇係機械神好用 我而家唯一一個機械神 FD 子都 unfriend 左我 今日就好多異型 fd request

我有機械神 好少用+無掛出嚟
計返攻寧願用霞全體清怪仲爽

機械神唔是用黎磨咩， 計出技就無計 我都係 其他人 AOE 清卒比貓娘可以直擊 AOE boss

霞全體清+抽boss水再用毒竜照1340%秒boss
毒竜個對boss killer仲上修埋140% 拎嚟a boss都唔錯

[I/A] 《防振りうぉーず》動畫-怕痛的我，把防禦力點滿就對了-手機game

唔想騎劫動畫post 唔理有無人玩都另開咗game post

我有興趣
開黎無論禁下都好,留IG傾？

BD 開售
silver link 食粥食飯睇呢舖

屌, 原來係仔黎?

奏同陷阱佬

bluray 第一卷出左，cap左D creditless OP既screenshots

呢段BGM原來係Good Night remix

其實隻game點玩
玩左兩個星期 抽左一堆角
都唔知做緊咩

Line ranger 玩法
放人推城

平時用開依隊

依加有既四星

睇撚到第八集真係要屌一屌呢套嘢
太趕喇女主啲新形態
一集天使都未發揮
就全身變化 用一兩次
又機甲武裝

2480+428

3000都唔夠

出驚賺到唔賣碟

掉返轉頭諗
套野提材係咁都可以賣到差唔多三千
係好神奇

Sao aw 設定

愚人節event個Maples rush係咪根本無辦法過到

過到 正攻同偏向都有
另一邊開咗game post
可以去睇吓

沒有楓的日子

Detail!

Bd賣差唔多3000，呢個市道嚟講算唔差

果邊都唔多比出街 冇計

痛いのは嫌なのでエッチなスキルをいっぱい取得したいと思います

出左個本WO

你漏左啲嘢

你唔係要我成條LIKE掉哂出黎掛
會唔會比人BAN我ACC架="=
唔係好識動漫台 台規

無得睇好痛苦
好想睇屈機搞笑難民番

入熊貓網要用特別方法，之前入過一次不過唔記得點入

你可以由頭睇多次
一係去動畫瘋睇人留言彈幕

呢排開始睇
其實佢地喺vr入面餐廳食嘢感受到味道咩

第一話食條龍都有話難食

隻驚有味覺但唔會食飽，Maple可以搞怪獸食評

pain係咩味

將個x轉做-咪得

開到4個post，痴撚線
啱啱睇完成季

完左之後就淨晒
唯有等下季

下季應該出雙馬尾莎利

我都幾日内追晒
加追埋post

之前睇過漫畫版，覺得只係普通
不過動畫好睇好多

我分開5日嚟睇
post我都有追埋，睇大家吐嘈都係一大樂趣嚟

冇錯

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，誠邀漫畫台的日系型男型女加入。

maple未必打得中莎莉

一定打得中
Maple：企係到
莉莎邊敢走

其實有定身神器對付佢
鬼屬武器

難講
maple剩係提出目標，具體點打點玩呢d細節全部都係沙莉決定

你叫maple諗點打⋯
應冇人配合到

maple少打機唔熟event 點玩，第一次果種個人賽就無問題
落到公會戰應該會俾人輪死左
佢係小說暴食都俾人輪死左，不過輪死嘅係琴日嘅暴食，所以可以即刻再開一次

7隻暴虛果段？